殺蟲水有冇得諗？

屋企有好多曱甴，用殺蟲水ok?

一. 距離遠
二. 有效擊退曱甴
三. 家家必備

加埋火仲有效